台證問題

係 唔係香港出生全部去金鐘搞

下次自己google下先啦

上網搞 5日 但填啲資料好煩
填唔岩 又要排過期咁
金鐘搞14日 我5月2搞 但我5月24就去台灣 搞唔搞得切

你去到金鐘 你就會見到成群自己啲族人架啦

快證一星期

佢要我比埋台灣嘅地址 但我未book酒店

係咪要出示電子機票就得

去過一次係咪直接上網申請就得？

到底上網查有幾難?

死返大陸搞好似好d

Yes

而家好似有得上網整

冇錯

咁呢個網仲有冇用?

非港澳出生港澳永久居民即日起可網上辦台證

唔寫台灣嘅地址唔知得唔得

依個係for香港出世咖